衷心恭喜曼城羸冠軍

發覺冇咩人講曼城,全部都係抽利
2個唔同進攻風格既鬥到尾,利都曾經迫到哥狗要踢守波對付利
利作客曼城係近年我睇過最大壓迫感既一場波
曼城後防都有自己問題,但個種場場食硬3分係利比唔上
個種穩定性係值得拎冠軍